想買瑜伽墊

想問下有無咩材料整嘅瑜伽墊係無毒？想網上買但信唔過, 同埋正常要幾多mm, 有無咩牌子信得過？想細佬仔都用得

我tb 買，買10mm 厚個隻仲要防滑

I always towel the yoga mat off after using it but some people leave sweat on them and don’t towel off them

我係驚d膠水塑化劑, 之前聽講有d細路係d膠墊玩, 搞到幾歲人就胸部發育

怕就買外國野, lulu 或manduka

新手放屋企用越厚越好

之前買左張h&m 夠厚夠好用
但係你擔心膠入邊嘅成份可能真係要買貴啲